熱屎辣辣，一聽到啲環保撚講野就火撚滾

大家好，我又嚟宣傳啦。

啱啱出咗條片嚟屌尻啲環保撚，希望各位巴打可以睇睇，俾啲意見。

當然有興趣可以睇埋其他片㗎！

如果想知道我地個PAGE其實做乜可以上我地Youtube Channel睇下

又或者可以上去我地Facebook Page睇下

輕輕一推。

巴絲們負評係咪覺得有啲野好差？ 有啲咩好差不如講嚟俾我聽下

不如學熊仔頭戴番個面罩先？

考慮下

推一推先

其實講得係唔錯
不過剪頭髮啦
同埋鏡頭太近
不應低炒
語調太過平穩
建議多用圖片表達

多謝巴打，拍攝技術同埋個語調會努力改進。

圖片方面我下次都會再加多啲，我都明有啲悶。

剪頭髮就，遲下啦遲下先

如果你唔出樣會好好多

射咗幾高？

明嘅，多謝巴打意見。

䀡前一推。

唔好低炒啦

收到了巴打

到底我做錯咗啲乜野

I am not gonna kill,
I am just gonna subscribe you, really really bad.

多謝巴打。

打風一推。

繼續推

咁靚仔嘅喂

訂閱咗
得閒拎嚟J

打風都開冷風，你又點睇?